@online{yt:jordanfabrics,
    title   = {Jordan Fabrics},
    author  = {YouTube},
    url     = {https://www.youtube.com/channel/UCx44Zf6KYNL53ikyk7insIA},
    urldate = {2020-01-26}
}

@online{yt:midnightquiltshow,
    title   = {Midnight Quilt Show},
    author  = {YouTube},
    url     = {https://www.youtube.com/channel/UCLjp-yIkiW1qAM-OX4StCCg},
    urldate = {2020-01-26}
}

@online{yt:missourystar,
    title   = {Missouri Star Quilt Company},
    author  = {YouTube},
    url     = {https://www.youtube.com/channel/UCWnhR7raxVFDHmDXqCIzuAw},
    urldate = {2020-01-26}
}

@online{yt:irenaswanson,
    title   = {Irena Swanson},
    author  = {YouTube},
    url     = {https://www.youtube.com/channel/UCeJQNp4f-_9MALkUwr-HNfg},
    urldate = {2020-01-26}
}

@online{www:freeblocks,
    title   = {Free Quilt Block Patterns Library},
    author  = {Generation Quilt Patterns, LLC},
    url     = {https://www.generations-quilt-patterns.com/free-quilt-block-patterns.html},
    urldate = {2020-01-26}
}

@online{www:150patterns,
    title   = {150+ free quilt block patterns},
    author  = {Quilting Daily},
    url     = {https://www.quiltingdaily.com/150-free-quilt-block-patterns-and-inspiration-from-mccallsquilting-com/},
    urldate = {2020-01-26}
}

@online{www:quiltblockgalore,
    title   = {Quilt Block Galore},
    author  = {Marcia Hohn's Quilter's Cache},
    url     = {http://www.quilterscache.com/QuiltBlocksGalore.html},
    urldate = {2020-01-26}
}

@book{quilten2015,
    title     = {Quilten: Alle Techniken Schritt für Schritt},
    publisher = {Dorling Kindersley Verlag GmbH},
    year      = {2015},
    isbn      = {9783831028436}
}

@book{briscoe2009,
    title     = {Patchwork \& Quilten Alle Techniken in Wort und Bild},
    author    = {Susan Briscoe},
    publisher = {Vincentz Network},
    year      = {2009},
    isbn      = {3878705948}
}

@book{clayton2011,
    title     = {Handbuch Patchwork: Das große Nachschlagewerk zu allen Techniken},
    author    = {Mary Clayton},
    translator= {Bernadette Mayr},
    publisher = {Christophorus Verlag},
    year      = {2011},
    isbn      = {3841060641}
}

@book{thomae2018,
    title     = {Schätze aus der Restekiste: Trickreiche Patchworkquilts},
    author    = {Eli Thomae and Barbara Klotz and Markus Witt},
    publisher = {Bauer-Verlag},
    year      = {2018},
    isbn      = {3955510972}
}

@book{thomae2014,
    title     = {Schätze aus der Restekiste: Trickreiche Patchworkquilts II},
    author    = {Eli Thomae},
    publisher = {BERGTOR},
    year      = {2014},
    isbn      = {3937703209}
}